張藝謀執導三國武俠片《影》劇照曝光

張藝謀上回攜手景甜的《長城》遭受到不少負評，就連奧斯卡上都被主持人當作笑梗來小小的揶揄一番，不過，這回張藝謀則是攜手了不少一線的演技派演員將再度挑戰的武俠類型片，並且在今天釋出了首播劇照。

其中演員包括：鄧超，鄭愷，王千源，胡軍，王景春，關曉彤，孫儷。

《影》是張藝謀自執導怪獸片《長城》之後再度執導的古裝片。《影》所截取的是《三國》故事中的一段，重點講述蜀國的故事。

蜀國既咩故事呢?

唔通係講姜維?

胡軍講唔關三國事喎

撕名牌？

唔知有冇英雄咁高質

有d似

btw matrix